\item {\bf Plazo restante} representa el tiempo disponible que tiene el alumno para
finalizar las tareas que tenga pendientes. 
   \begin{itemize}
      \item {\bf Presión de fecha de entrega} La cantidad de tiempo que se disponga en
         {\it Plazo restante} afectará la presión que el alumno tenga para finalizar
         el proyecto.
   \end{itemize}

